【Now】南韓一名五十多歲男子接種阿斯利康新冠疫苗後死亡

咁落去會唔會打疫苗死嘅人仲多過肺炎死嘅人

之後會更多依類型新聞，用嚟轉移視線

香港打2萬就死人

尋晚已經衝出嚟報日本懷疑有人打完biontech死

香港會打嗰三隻都開齋

啱啱開始打就梗係會開始有依類新聞

嚟緊幾日應該不停播其他國家打其他疫苗死人嘅新聞, 然後保皇黨出黎話信科興, 唔怕~

輝瑞

韓國京畿道高陽市一長期疾病療養患者接種阿斯利康「武漢肺炎」疫苗後死亡，另外平澤市一重症患者接種四天後死亡，成為首2宗接種者死亡個案。

兩個？

港共啲damage control 都做得好快，不過無用

又係NOW

咪就係，無事嘅又唔見大字標題報出嚟

疫苗幾萬個死一個
武肺一定死多啲

分分鐘遲啲又話原來誤傳（好似當年亞視咁），疫苗本身都要14日先有效，點會咁快瓜

最少都1%，啲變種病毒死得仲多

為弱感冒而打疫苗

南韓京畿道高陽市一間療養院的男院友，昨日接種阿斯利康疫苗後，今天心臟病發死亡，未知死因同疫苗副作用是否有關。男院友今年50多歲，本身患心臟病和糖尿病等，昨日接種疫苗20分鐘後，口齒不清、頭痛及全身無力，醫護人員即場急救，之後送院治理，情況一度好轉，及後再次心臟病發，搶救無效身亡。

原文網址：

阿斯利康 姐係邊隻

牛津 及 英國阿斯利康

未到香港

累計5萬人打科興,無事

死左一個

老老實實，根本無一隻會無事，只係多同少

個生產週期縮短咁多，唔係遲啲為去旅行，無必要都唔好打住

袁國勇第一句話要睇一年應該係真心話

又唔見上星期咁多呢類新聞

五毛pr又出動抹黑其他疫苗